有無人in左SCB ?

我in左SCB BDO
有無同路人...

幾錢

即場比offer?

隔一個星期

連allowance 17

就黎in 難唔難

諗定問佢咩問題，同睇下渣打D product。
見好少人回應，應該好少人apply SCB

Front line 跑數位？

我係返渣打中心，不過都要跑

但我聽人講呢個位15k 底

有咩allowance 去到17

應該唔同department有唔同

過幾日in 完再同你討論

Business banking?

唔係，咩部門就唔講啦，易起到底

In 完了

In咩?

Bdo

可否講下咩allowance 如埋條career path係點？

都係睇醫生唔洗錢，按揭低息D，信用卡優惠個D.....

你返分行定中心？

分行呀